Счетчик студентов

Приложение при нажатии на кнопку "ДОБАВИТЬ СТУДЕНТА" увеличивает значение счетчика на 1 и выводит результат в виде общего числа студентов.

Область применения

Первые впечатления (ознакомления) об разработке мобильного приложения на базе Android.

Функциональные возможности

Добавление студента при нажатии на кнопку "ДОБАВИТЬ СТУДЕНТА";

Адаптивная ориентация экрана;

Вывод данных в виде общего числа студентов.

Пользовательский интерфейс

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.


Операционная среда
OS Android 4.1 (16 API).